[有冇食肆撚？]廚房佬有幾多唔戴口罩煮嘢食？

如題

大撚把啦
病毒跌落鑊都熟鳩曬
上碟另計

眼不見為乾淨

廚房咁熱，戴15分鐘就濕

9成9

香港廚房好多都會比較熱
再戴埋口罩就真係抖唔到氣

廚房咁多油煙同水蒸氣
入去5分鐘個口罩就濕到透
戴完同無戴根本無分別
唔會防到飛沫出入